# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-27 16:41+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: base/api/mobile/invitations/v1/serializers.py:51
msgid "Already registered."
msgstr "이미 등록."

#: base/api/mobile/invitations/v1/serializers.py:54
msgid "No invitations with this phone number were found."
msgstr "이 전화번호로 초대장을 찾을 수 없습니다."

#: base/api/mobile/invitations/v1/serializers.py:74
msgid "Pin code is not valid or out of date."
msgstr "핀 코드가 유효하지 않거나 오래되었습니다."

#: base/csv_parsing.py:13
msgid "Time has wrong format. Use hh:mm time format instead."
msgstr "시간 형식이 잘못되었습니다. 대신 hh:mm 시간 형식을 사용하십시오."

#: base/csv_parsing.py:18 base/csv_parsing.py:33
msgid "\"driver_id\" field is required."
msgstr "\"driver_id\" 필드는 필수입니다."

#: base/csv_parsing.py:92 schedule/admin/fields/schedule.py:19
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:31
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/one_time.py:32
msgid "Break ranges overlap."
msgstr "중단 범위가 겹칩니다."

#: base/csv_parsing.py:144 base/csv_parsing.py:146
#: schedule/admin/fields/schedule.py:20
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:71
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:75
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/schedule.py:27
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/schedule.py:32
msgid "The break went beyond working hours."
msgstr "휴식 시간은 근무 시간을 넘어 섰습니다."

#: base/fields.py:13
#, python-format
msgid "'%(value)s' value must be valid JSON."
msgstr "' %(value)s ' 값은 유효한 JSON이어야 합니다."

#: base/fields.py:14
msgid "All keys must be in YYYY-MM-DD format."
msgstr "모든 키는 YYYY-MM-DD 형식이어야 합니다."

#: base/fields.py:15
msgid "All keys must be days."
msgstr "모든 키는 일이어야 합니다."

#: base/fields.py:16
msgid "Data must be in key-value format."
msgstr "데이터는 키-값 형식이어야 합니다."

#: base/models/cars.py:16
msgid "Scooter"
msgstr "스쿠터"

#: base/models/cars.py:17
msgid "Car"
msgstr "자동차"

#: base/models/cars.py:18
msgid "Pickup / Ute"
msgstr "픽업 / 우테"

#: base/models/cars.py:19
msgid "Van"
msgstr "봉고차"

#: base/models/cars.py:20
msgid "Truck"
msgstr "트럭"

#: base/templates/admin/drivers_schedule_import.html:17
msgid "Home"
msgstr "집"

#: custom_auth/api/legacy/serializers.py:70
msgid "User with such email doesn't exist."
msgstr "해당 이메일을 가진 사용자가 존재하지 않습니다."

#: custom_auth/api/mobile/auth/v1/serializers.py:25
msgid "Invalid username or password."
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 암호입니다."

#: custom_auth/api/mobile/auth/v1/serializers.py:29
msgid "User inactive or deleted."
msgstr "사용자가 비활성화되었거나 삭제되었습니다."

#: custom_auth/api/mobile/auth/v1/serializers.py:35
msgid "You're currently online on another device."
msgstr "현재 다른 기기에서 온라인 상태입니다."

#: custom_auth/push_messages/composers.py:11
msgid "you logged in"
msgstr "당신은 로그인"

#: custom_auth/push_messages/composers.py:21
msgid " on another device."
msgstr " 다른 장치에서."

#: driver/api/mobile/drivers/v1/serializers/validators.py:29
msgid "User with such email already registered."
msgstr "그러한 이메일을 가진 사용자가 이미 등록되어 있습니다."

#: driver/push_messages/composers.py:12
msgid "you have been forced offline"
msgstr "당신은 강제로 오프라인되었습니다"

#: driver/push_messages/composers.py:18 merchant/push_messages/composers.py:16
#, python-brace-format
msgid " by the manager {manager}"
msgstr " 관리자 {manager}"

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:20
#, python-format
msgid "%(count)d active job that has"
msgid_plural "%(count)d active jobs that have"
msgstr[0] "%(count)d 활성 작업이 있습니다."

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:25
#, python-format
msgid "Can't delete the skill because you have %(jobs_msg)s this skill"
msgid_plural ""
"Can't delete the skills because you have %(jobs_msg)s these skills"
msgstr[0] "%(jobs_msg)s 기술이 있으므로 기술을 삭제할 수 없습니다."

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:34
msgid "you"
msgstr "너"

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:34
msgid "driver"
msgid_plural "drivers"
msgstr[0] "운전사"

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:35
#, python-format
msgid "%(count)d job that has"
msgid_plural "%(count)d jobs that have"
msgstr[0] "%(count)d 개의 작업이 있습니다."

#: merchant/api/legacy/serializers/skill_sets.py:38
#, python-format
msgid ""
"%(jobs_msg)s this skill will be unassigned from %(from)s after you delete "
"the skill"
msgid_plural ""
"%(jobs_msg)s these skills will be unassigned from %(from)s after you delete "
"the skills"
msgstr[0] "%(jobs_msg)s 이 기술은 기술을 삭제한 후 %(from)s"

#: merchant/models/merchant.py:400
msgid "route optimisation"
msgstr "경로 최적화"

#: merchant/models/merchant.py:403
msgid "route optimisation focus"
msgstr "경로 최적화 초점"

#: merchant/models/merchant.py:404
msgid ""
"Set, what to focus on for group optimisation. This setting is useful only "
"with \"route optimisation\" enabled."
msgstr ""
"그룹 최적화를 위해 집중해야 할 사항을 설정합니다. 이 설정은 \"경로 최적화"
"\"가 활성화된 경우에만 유용합니다."

#: merchant/models/merchant.py:409
msgid ""
"Set average duration of time a driver needs to spend to on job site. This "
"setting is useful only with \"route optimisation\" enabled."
msgstr ""
"운전자가 작업 현장에서 보내야 하는 평균 시간을 설정합니다. 이 설정은 \"경로 "
"최적화\"가 활성화된 경우에만 유용합니다."

#: merchant/models/merchant.py:414
msgid ""
"Set average duration of time a driver needs to spend to on pickup site. This "
"setting is useful only with \"route optimisation\" enabled."
msgstr ""
"운전자가 픽업 장소에서 보내야 하는 평균 시간을 설정합니다. 이 설정은 \"경로 "
"최적화\"가 활성화된 경우에만 유용합니다."

#: merchant/models/merchant.py:422
msgid "Barcodes"
msgstr "바코드"

#: merchant/models/merchant.py:629
msgid "You can't use `route optimisation` feature without enabling `hubs`"
msgstr "'허브'를 활성화하지 않으면 '경로 최적화' 기능을 사용할 수 없습니다."

#: merchant/models/merchant.py:664
msgid ""
"You cannot select an option that requires a barcode scan upon delivery with "
"`enable_delivery_confirmation` disabled"
msgstr ""
"'enable_delivery_confirmation'이 비활성화된 상태에서 배송 시 바코드 스캔이 필"
"요한 옵션을 선택할 수 없습니다."

#: merchant/models/merchant.py:670
msgid ""
"You cannot select an option with `enable_delivery_confirmation` disabled"
msgstr "'enable_delivery_confirmation'이 비활성화된 옵션은 선택할 수 없습니다."

#: merchant/models/merchant.py:675
msgid ""
"You cannot select an option with `enable_delivery_confirmation_documents` "
"disabled"
msgstr ""
"'enable_delivery_confirmation_documents'가 비활성화된 옵션은 선택할 수 없습니"
"다."

#: merchant/models/merchant.py:680
msgid "You cannot select an option with `in_app_jobs_assignment` disabled"
msgstr "'in_app_jobs_assignment'가 비활성화된 옵션은 선택할 수 없습니다."

#: merchant/permissions.py:17
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because labels aren't enabled. "
"Please, contact administrator."
msgstr ""
"라벨이 활성화되지 않았기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에게 문의"
"하시기 바랍니다."

#: merchant/permissions.py:27
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because skill sets aren't "
"enabled. Please, contact administrator."
msgstr ""
"스킬 세트가 활성화되지 않았기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에"
"게 문의하시기 바랍니다."

#: merchant/permissions.py:35
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because barcodes aren't "
"enabled. Please, contact administrator."
msgstr ""
"바코드가 활성화되어 있지 않기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에"
"게 문의하시기 바랍니다."

#: merchant/permissions.py:51
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because SKIDs aren't enabled. "
"Please, contact administrator."
msgstr ""
"SKID가 활성화되어 있지 않기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에게 "
"문의하시기 바랍니다."

#: merchant/permissions.py:59
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because subbranding aren't "
"enabled. Please, contact administrator."
msgstr ""
"하위 브랜드가 활성화되지 않았기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에"
"게 문의하시기 바랍니다."

#: merchant/permissions.py:67
msgid ""
"You don't have ability to perform this action because hubs aren't enabled. "
"Please, contact administrator."
msgstr ""
"허브가 활성화되어 있지 않기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 관리자에게 "
"문의하시기 바랍니다."

#: merchant/push_messages/composers.py:13
#, python-brace-format
msgid "skill set \"{name}\" {message}"
msgstr "스킬 세트 \" {name} \" {message}"

#: merchant/push_messages/composers.py:32
msgid "has been added to you"
msgstr "당신에게 추가되었습니다"

#: merchant/push_messages/composers.py:37
msgid "has been removed from you"
msgstr "당신에게서 제거되었습니다"

#: merchant_extension/api/mobile/checklists/v1/serializers.py:65
msgid "A valid bool is required."
msgstr "유효한 부울이 필요합니다."

#: merchant_extension/api/mobile/checklists/v1/serializers.py:96
msgid "Not a valid choice"
msgstr "유효한 선택이 아닙니다"

#: merchant_extension/api/mobile/checklists/v2/serializers.py:14
msgid "Photos are required for this answer."
msgstr "이 답변에는 사진이 필요합니다."

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:26
#, python-brace-format
msgid "{alias} for today (US EST timezone)"
msgstr "{alias} (미국 동부 표준시)"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:27
#, python-brace-format
msgid "{alias} for 24+ hours ago"
msgstr "24시간 이상 전의 {alias}"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:28
#, python-brace-format
msgid "{alias} for 72+ hours ago"
msgstr "72시간 이상 전의 {alias}"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:29
msgid "7 days"
msgstr "7 일"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:30
msgid "Month"
msgstr "월"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:31
msgid "3 months"
msgstr "3 개월"

#: radaro_utils/filters/date_filters.py:32
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: radaro_utils/password_validation.py:17
#, python-format
msgid "The password must contain at least %(min_letters)d uppercase character"
msgid_plural ""
"The password must contain at least %(min_letters)d uppercase characters"
msgstr[0] "%(min_letters)d 개 이상의 대문자를 포함해야 합니다."

#: radaro_utils/password_validation.py:37
#, python-format
msgid "The password must contain at least %(min_letters)d lowercase character"
msgid_plural ""
"The password must contain at least %(min_letters)d lowercase characters"
msgstr[0] "%(min_letters)d 소문자를 포함해야 합니다."

#: radaro_utils/password_validation.py:57
#, python-format
msgid "The password must contain at least %(min_numbers)d number"
msgid_plural "The password must contain at least %(min_numbers)d numbers"
msgstr[0] "%(min_numbers)d 개 이상의 숫자를 포함해야 합니다."

#: radaro_utils/radaro_phone/serializers.py:25
msgid "This field may not be blank."
msgstr "이 필드는 비워둘 수 없습니다."

#: radaro_utils/radaro_phone/serializers.py:27
msgid "Phone number have too many characters"
msgstr "전화번호에 문자가 너무 많습니다."

#: radaro_utils/radaro_phone/utils.py:31
msgid "Not supported region for merchant."
msgstr "판매자가 지원하지 않는 지역입니다."

#: radaro_utils/radaro_phone/utils.py:33
msgid "Invalid phone number for merchant's region."
msgid_plural "Invalid phone number for merchant's regions."
msgstr[0] "판매자 지역의 전화번호가 잘못되었습니다."

#: radaro_utils/radaro_phone/utils.py:52
msgid ""
"Phone must be in international format since the merchant operates in "
"multiple countries."
msgstr "판매자가 여러 국가에서 운영하므로 전화는 국제 형식이어야 합니다."

#: radaro_utils/serializers/mixins.py:37
msgid "You should specify either location or address"
msgstr "위치 또는 주소를 지정해야 합니다."

#: radaro_utils/serializers/mixins.py:41
msgid "Address not found."
msgstr "주소를 찾을 수 없습니다."

#: radaro_utils/serializers/mobile/serializers.py:45
#, python-brace-format
msgid "Invalid data. Expected a dictionary, but got {datatype}."
msgstr "유효하지 않은 데이터. 사전이 필요하지만 {datatype} 있습니다."

#: radaro_utils/serializers/validators.py:55
msgid "This date cannot be earlier than now."
msgstr "이 날짜는 지금보다 빠를 수 없습니다."

#: route_optimisation/admin/base.py:38
msgid "Optimisation cost"
msgstr "최적화 비용"

#: route_optimisation/admin/base.py:78
msgid "Soft delete selected optimisations and unassign jobs"
msgstr "선택한 최적화를 일시 삭제하고 작업 할당을 취소합니다."

#: route_optimisation/admin/base.py:89
msgid "Soft delete selected optimisations, keep jobs assigned"
msgstr "선택한 최적화를 일시 삭제하고 작업을 할당된 상태로 유지"

#: route_optimisation/api/mobile/v1/serializers.py:54
#: route_optimisation/api/web/serializers/route_optimisation.py:54
#: route_optimisation/api/web/temp_legacy/serializers/route_optimisation.py:64
#: webhooks/api/route_optimisation/v1/serializers/optimisation.py:68
#: webhooks/api/route_optimisation/v2/serializers/optimisation.py:48
msgid "Cannot create optimisation in the past."
msgstr "과거에 최적화를 만들 수 없습니다."

#: route_optimisation/api/permissions.py:9
msgid "Route optimisation is not active for you"
msgstr "경로 최적화가 활성화되어 있지 않습니다."

#: route_optimisation/api/web/filters.py:75
msgid "\"{}\" is not a valid value."
msgstr "\"{}\"은(는) 유효한 값이 아닙니다."

#: route_optimisation/api/web/serializers/manage_orders.py:27
#: route_optimisation/api/web/serializers/manage_orders.py:41
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:124
msgid "optimisation"
msgstr "최적화"

#: route_optimisation/api/web/serializers/refresh.py:43
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수입니다."

#: route_optimisation/api/web/temp_legacy/views.py:50
#: route_optimisation/api/web/views/route_optimisations.py:65
msgid "You can't delete optimisation which hasn't yet been calculated."
msgstr "아직 계산되지 않은 최적화는 삭제할 수 없습니다."

#: route_optimisation/apps.py:9
msgid "Route Optimisation"
msgstr "경로 최적화"

#: route_optimisation/celery_tasks/notification.py:30
#, python-brace-format
msgid " on {optimisation_day}"
msgstr "{optimisation_day} 에"

#: route_optimisation/engine/ortools/context/init.py:256
msgid ""
"We could not create the optimisation. There are orders on different "
"continents."
msgstr "최적화를 만들 수 없습니다. 다른 대륙에 주문이 있습니다."

#: route_optimisation/engine/ortools/context/init.py:267
msgid ""
"We could not create the optimisation. There are hubs on different continents."
msgstr "최적화를 만들 수 없습니다. 다른 대륙에 허브가 있습니다."

#: route_optimisation/logging/logs/base.py:89
#: route_optimisation/logging/logs/base.py:94
msgid "Old type route optimisation"
msgstr "이전 유형 경로 최적화"

#: route_optimisation/logging/logs/exception.py:60
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:21
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:43
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:58
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:82
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:86
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:90
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:93
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:171
#: route_optimisation/logging/logs/help_logs.py:228
#: route_optimisation/logging/logs/managing.py:82
#: route_optimisation/logging/logs/state_change.py:16
#: route_optimisation/logging/logs/state_change.py:53
#: route_optimisation/logging/logs/state_change.py:56
#: route_optimisation/logging/logs/state_change.py:58
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:57
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:64
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:66
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:69
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:88
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:93
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:97
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:101
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:105
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:193
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:196
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:199
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:202
#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:244
#: route_optimisation/utils/backends/move_orders.py:81
#: route_optimisation/utils/backends/move_orders.py:88
#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:71
#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:160
#: webhooks/api/route_optimisation/v2/serializers/options.py:25
msgid "Optimisation"
msgstr "최적화"

#: route_optimisation/logging/logs/validation.py:71
msgid "optimised"
msgstr "최적화된"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:11
msgid "your route was optimised"
msgstr "경로가 최적화되었습니다"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:34
msgid "Route optimisation"
msgstr "경로 최적화"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:42
msgid "completed"
msgstr "완전한"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:42
msgid "failed"
msgstr "실패한"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:56
msgid "your route was removed"
msgstr "경로가 삭제되었습니다"

#: route_optimisation/push_messages/composers.py:79
msgid "your route was updated"
msgstr "경로가 업데이트되었습니다"

#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:158
#, python-brace-format
msgid ""
"Vehicle Capacity feature is disabled, please turn this on to create "
"{optimisation} that accounts Vehicle Capacity"
msgstr ""
"차량 용량 기능이 비활성화되었습니다. 차량 용량을 고려하는 {optimisation}"

#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:172
msgid "Wrong working hours"
msgstr "잘못된 근무 시간"

#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:180
msgid "No start hub passed"
msgstr "통과된 시작 허브가 없습니다."

#: route_optimisation/utils/validation/serializers.py:190
msgid "No end hub passed"
msgstr "통과된 엔드 허브가 없습니다."

#: route_optimisation/utils/validation/validators.py:47
msgid "There are no jobs to optimise"
msgstr "최적화할 작업이 없습니다."

#: route_optimisation/utils/validation/validators.py:53
msgid "Too many jobs to optimise"
msgstr "최적화할 작업이 너무 많습니다."

#: route_optimisation/utils/validation/validators.py:61
msgid "There are no drivers available"
msgstr "사용 가능한 드라이버가 없습니다"

#: routing_optimization/apps.py:9
msgid "Routing Optimisation"
msgstr "라우팅 최적화"

#: schedule/admin/fields/const_schedule.py:26
msgid "The values in the constant schedule are required."
msgstr "상수 일정의 값이 필요합니다."

#: schedule/admin/fields/schedule.py:15
msgid "There must be both values."
msgstr "두 값이 모두 있어야 합니다."

#: schedule/admin/fields/schedule.py:16
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:46
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/constant.py:17
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/one_time.py:44
msgid "The start time should be less than the end time."
msgstr "시작 시간은 종료 시간보다 작아야 합니다."

#: schedule/admin/fields/schedule.py:17 schedule/admin/fields/schedule.py:49
msgid "Invalid data."
msgstr "유효하지 않은 데이터."

#: schedule/admin/fields/schedule.py:18
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:15
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/one_time.py:17
msgid "The start of the break must be before the end."
msgstr "휴식의 시작은 종료 이전이어야 합니다."

#: schedule/admin/fields/schedule.py:21
#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:42
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/one_time.py:48
msgid "You can't add a weekend break."
msgstr "주말 휴식은 추가할 수 없습니다."

#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:36
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/constant.py:13
#: schedule/api/mobile/schedule_calendar/v1/serializers/one_time.py:40
msgid "You must enter both time period values"
msgstr "두 기간 값을 모두 입력해야 합니다."

#: schedule/api/mobile/schedule/v1/serializers.py:39
msgid "Breaks are only available on one time schedule"
msgstr "휴식은 한 시간에만 가능합니다."

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:119
msgid "Barcode is not found"
msgstr "바코드를 찾을 수 없습니다"

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:121
msgid "This barcode has not been assigned to you"
msgstr "이 바코드는 귀하에게 할당되지 않았습니다."

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:124
msgid "The barcode has been already scanned both times"
msgstr "바코드가 이미 두 번 스캔되었습니다."

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:144
msgid "The barcode has been already scanned upon delivery"
msgstr "배송 시 바코드가 이미 스캔되었습니다."

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:149
msgid "The barcode has been already scanned at warehouse"
msgstr "바코드는 이미 창고에서 스캔되었습니다."

#: tasks/api/mobile/barcodes/v1/serializers.py:153
msgid "Incorrect job status to scan this barcode"
msgstr "이 바코드를 스캔하기 위한 잘못된 작업 상태"

#: tasks/api/mobile/concatenated_orders/v1/serializers.py:41
#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/main.py:40
msgid "You cannot use pick up status"
msgstr "픽업 상태를 사용할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/barcodes.py:31
#, python-brace-format
msgid "Barcode {code} already exists."
msgstr "바코드 {code} 이(가) 이미 존재합니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/cargoes.py:52
msgid "Cannot change SKID with current order status"
msgstr "현재 주문 상태로는 SKID를 변경할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/cargoes.py:54
msgid "Cannot change SKID with current driver status"
msgstr "현재 드라이버 상태로 SKID를 변경할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/confirmation.py:124
msgid "You cannot change the status until delivery is confirmed"
msgstr "배송이 확인될 때까지 상태를 변경할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/main.py:60
#, python-brace-format
msgid "Forbidden to change status from \"{old_status}\" to \"{new_status}\""
msgstr "{old_status} \"에서 \" {new_status} \"(으)로 변경하는 것이 금지됨"

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/main.py:78
msgid "You cannot send starting point in the current status"
msgstr "현재 상태에서는 출발점을 보낼 수 없습니다"

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/main.py:85
msgid "You cannot send ending point in the current status"
msgstr "현재 상태에서는 종료 지점을 보낼 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/main.py:92
msgid "You cannot specify a wayback point in the current status"
msgstr "현재 상태에서는 경유지를 지정할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:45
msgid "You can not send a comment without a code"
msgstr "코드가 없으면 댓글을 보낼 수 없습니다"

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:53
msgid "Success codes are disabled for your merchant."
msgstr "귀하의 판매자에 대해 성공 코드가 비활성화되었습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:60
#, python-brace-format
msgid "{code_type} comment is required."
msgstr "{code_type} 주석이 필요합니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:81
#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:88
#, python-brace-format
msgid "You can not pass {code_type} code with this status."
msgstr "이 상태에서는 {code_type} 코드를 전달할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order/terminate.py:102
msgid "You cannot change the status before sending a terminate code"
msgstr "종료 코드를 보내기 전에는 상태를 변경할 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order_create.py:32
msgid "Pickup customer and pickup address must be used together"
msgstr "픽업 고객과 픽업 주소를 함께 사용해야 합니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order_documents.py:29
#, python-brace-format
msgid "The document named \"{name}\" is already uploaded to the server."
msgstr "{name} \"이라는 문서가 이미 서버에 업로드되었습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order_images.py:57
msgid "You are not able to send pick up confirmation with the current status"
msgstr "현재 상태로는 픽업 확인서를 보낼 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order_images.py:63
#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/order_images.py:69
msgid "You are not able to send confirmation with the current status"
msgstr "현재 상태로는 확인서를 보낼 수 없습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/skill_set.py:40
#, python-brace-format
msgid "Driver {full_name} doesn't have all these skills"
msgstr "드라이버 {full_name} 은(는) 이 모든 기술을 가지고 있지 않습니다."

#: tasks/api/mobile/driver_orders/v1/serializers/skill_set.py:49
msgid "There are no drivers with the same set of skills."
msgstr "동일한 기술 세트를 가진 운전자는 없습니다."

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:16
msgid "Pick up after"
msgstr "수거 후"

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:16
#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:22
msgid "Pick up deadline"
msgstr "픽업 기한"

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:19
msgid "Deliver after"
msgstr "배달 후"

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:19
#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:22
msgid "Deliver deadline"
msgstr "납기일자"

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:41
#, python-brace-format
msgid "{lower_label} cannot be later than {upper_label}"
msgstr "{lower_label} 나중에 초과 할 수 없습니다 {upper_label}"

#: tasks/api/web/orders/serializers/order/validators.py:44
#, python-brace-format
msgid "{lower_label} and {upper_label} must be within one day"
msgstr "{lower_label} 및 {upper_label} 은 1일 이내여야 합니다."

#: tasks/mixins/order_status.py:35
msgid "Not assigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: tasks/mixins/order_status.py:36
msgid "Assigned"
msgstr "할당 된"

#: tasks/mixins/order_status.py:37
msgid "Pick up"
msgstr "픽업"

#: tasks/mixins/order_status.py:38
msgid "Picked up"
msgstr "픽업"

#: tasks/mixins/order_status.py:39
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#: tasks/mixins/order_status.py:40
msgid "Way back"
msgstr "돌아 오는 길에"

#: tasks/mixins/order_status.py:41
msgid "Completed"
msgstr "완전한"

#: tasks/mixins/order_status.py:42
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:12
msgid "your job"
msgstr "작업"

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:21
msgid " has been deleted"
msgstr " 삭제되었습니다"

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:36
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your job \"{title}\" has been updated with new info"
msgstr "{appeal} , \" {title} \" 작업이 새 정보로 업데이트되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:44
#, python-brace-format
msgid ""
"Seems, that you've arrived at job location. Please carry out the {checklist}"
msgstr "작업 위치에 도착한 것 같습니다. {checklist} 수행하십시오."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:45
#, python-brace-format
msgid "You've arrived at your job. Please carry out the {checklist}"
msgstr "당신은 당신의 직장에 도착했습니다. {checklist} 수행하십시오."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:53
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your job \"{title}\" deadline has expired"
msgstr "{appeal} , \" {title} \" 작업 마감일이 만료되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:61
#, python-brace-format
msgid "You have less than 30 minutes to finish job \"{title}\""
msgstr "{title} ' 작업을 완료하는 데 30분 미만이 소요됩니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:69
#, python-brace-format
msgid "SKID info in job \"{title}\" has been updated"
msgstr "{title} \" 작업의 SKID 정보가 업데이트되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:77
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your job \"{title}\" has been added to concatenated job"
msgstr "{appeal}, \"{title}\" 작업이 연결된 작업에 추가되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:85
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your job \"{title}\" has been removed from concatenated job"
msgstr "{appeal}, \"{title}\" 작업이 연결된 작업에서 제거되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:97
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your concatenated job has been ungrouped"
msgstr "{appeal}, 연결된 작업이 그룹 해제되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/event_composers.py:105
#, python-brace-format
msgid "{appeal}, your jobs have been grouped into concatenated job"
msgstr "{appeal}, 작업이 연결된 작업으로 그룹화되었습니다."

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:53
msgid "your current job"
msgstr "당신의 현재 직업"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:54
msgid "has been"
msgstr "되었습니다"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:65
msgid " by the manager"
msgstr " 매니저에 의해"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:74
msgid "marked as"
msgstr "로 표시"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:89
#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:119
msgid "Job"
msgstr "직업"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:96
msgid " is available"
msgstr " 사용할 수 있습니다"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:126
msgid " was unassigned from you"
msgstr " 당신에게서 할당이 취소되었습니다"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:134
msgid "you have received"
msgstr "당신은 받았습니다"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:135
msgid "a new job:"
msgstr "새로운 직업:"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:152
msgid "you've received"
msgstr "당신은 받았다"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:163
#, python-brace-format
msgid " {count} new jobs"
msgstr " {count} 새 작업"

#: tasks/push_notification/push_messages/order_change_status_composers.py:187
#, python-brace-format
msgid "{count} jobs were unassigned from you"
msgstr "{count} 개의 작업이 할당 해제되었습니다."

#: tasks/utils/reminder.py:36
#, python-brace-format
msgid "on {delivery_day}"
msgstr "{delivery_day} 에"

#: tasks/utils/reminder.py:39
msgid "tomorrow"
msgstr "내일"

#: tasks/utils/reminder.py:40
msgid "Good news! "
msgstr "좋은 소식!"

#: tasks/utils/reminder.py:56
msgid "today"
msgstr "오늘"

#: webhooks/api/permissions.py:53
msgid "External Route optimisation API is not available for you"
msgstr "외부 경로 최적화 API를 사용할 수 없습니다."

#: webhooks/api/route_optimisation/v1/views.py:41
#: webhooks/api/route_optimisation/v2/views.py:54
msgid ""
"Customers can only be notified in Completed/Running optimisation statuses."
msgstr "고객은 완료/실행 최적화 상태에서만 알림을 받을 수 있습니다."

#~ msgid "You can't create optimisation in past"
#~ msgstr "과거에는 최적화를 만들 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "You already have existing optimisation or currently running optimisation "
#~ "process on this day"
#~ msgstr ""
#~ "이 날짜에 이미 기존 최적화가 있거나 현재 실행 중인 최적화 프로세스가 있습"
#~ "니다."

#~ msgid "There is currently running optimisation process for the driver"
#~ msgstr "현재 드라이버에 대한 최적화 프로세스가 실행 중입니다."

#~ msgid ""
#~ "You can't create or update solo optimisation while group optimisation is "
#~ "still not finished."
#~ msgstr ""
#~ "그룹 최적화가 아직 완료되지 않은 동안에는 솔로 최적화를 생성하거나 업데이"
#~ "트할 수 없습니다."

#~ msgid "Optimisation successfully created."
#~ msgstr "최적화가 성공적으로 생성되었습니다."

#~ msgid "Unknown optimiser backend."
#~ msgstr "알 수 없는 최적화 도구 백엔드입니다."

#~ msgid "Optimisation time exceeded. Optimisation cancelled."
#~ msgstr "최적화 시간이 초과되었습니다. 최적화가 취소되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "We could not create the optimisation. There are more than 100 jobs to "
#~ "optimise."
#~ msgstr "최적화를 만들 수 없습니다. 최적화할 작업이 100개 이상 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "We could not create the optimisation. There are no jobs with deadline on "
#~ "a selected day."
#~ msgstr ""
#~ "최적화를 만들 수 없습니다. 선택한 날짜에 마감일이 있는 작업이 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "We could not create the optimisation. There are no jobs assigned to "
#~ "driver in near future."
#~ msgstr ""
#~ "최적화를 만들 수 없습니다. 가까운 장래에 드라이버에 할당된 작업이 없습니"
#~ "다."

#~ msgid ""
#~ "We could not create the optimisation. There is already created solo "
#~ "optimisation for this driver."
#~ msgstr ""
#~ "최적화를 만들 수 없습니다. 이 드라이버에 대한 솔로 최적화가 이미 생성되었"
#~ "습니다."

#~ msgid ""
#~ "We could not create the optimisation. There is already created group "
#~ "optimisation for this driver."
#~ msgstr ""
#~ "최적화를 만들 수 없습니다. 이 드라이버에 대한 그룹 최적화가 이미 생성되었"
#~ "습니다."

#~ msgid ""
#~ "You do not need to re-optimise your route. There is no difference with "
#~ "previously optimised route."
#~ msgstr ""
#~ "경로를 다시 최적화할 필요가 없습니다. 이전에 최적화된 경로와 차이가 없습니"
#~ "다."

#~ msgid "We could not create the optimisation. Unknown error occurred."
#~ msgstr "최적화를 만들 수 없습니다. 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "parent optimisation"
#~ msgstr "상위 최적화"

#~ msgid "Optimisation finished."
#~ msgstr "최적화가 완료되었습니다."

#, python-brace-format
#~ msgid ">>>Start GROUP optimisation. ID: {id}<<<"
#~ msgstr "> > > 그룹 최적화를 시작합니다. 아이디: {id} < < <"

#~ msgid "Optimisation failed."
#~ msgstr "최적화에 실패했습니다."

#~ msgid "Answer for this question already exists."
#~ msgstr "이 질문에 대한 답변이 이미 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Upload a valid image. The file you uploaded was either not an image or a "
#~ "corrupted image."
#~ msgstr ""
#~ "유효한 이미지를 업로드하세요. 업로드한 파일은 이미지가 아니거나 손상된 이"
#~ "미지입니다."
